有無人同我一樣

上連登就算睇緊認真post都會自己主動較暗個mon
心虛驚突然有野彈出黎
真係水洗唔清

無人？？ 我唔信

係我負皮嘅

你心虚